你地點樣開始鐘意飲酒

中二果陣失戀，第一次係飲玉冰燒
之後同啲朋友大時大節一出黎就一定會飲酒
同埋開始鐘意試唔同既酒

個ex教我飲

唔開心丶大壓力嗰陣

點解要教你飲? 驚你被人灌醉左執屍?

一樣，但係會唔會有開心飲既時候

十幾罐你唔飽嫁咩屌，不過獅威唔好飲
但係我喊唔出 會傻笑囉

不過真係傾計而家開心咁飲會好玩好多，做好多on9野

本身都幾鐘意飲 知道自己酒量既話都係失戀

最盡應該係飲到九罐至十罐 成肚氣頂唔緊會湯

睇完《神之水滴》心諗「係咪咁撚神呀」，跟住開始研究葡萄酒，就越來越鐘意，不過玩到咁上下覺得開始無左開始接觸時既果種震撼力，依家越來越少飲咯

飲親2罐啤酒都成肚氣 成日比朋友笑

same 所以轉左飲啲清酒啊vodka whiskey 果啲， 唔洗飲好多又有feel

咩黎
不過紅酒我真係一般

我飲都係，其實好正常姐

試過一次飲到半醉半醒咁，個feel好好. 跟住就間唔中飲，未去到隊酒，飲到醉醉地咁，好舒服

exact7ly
覺得男人好應該識飲酒 平時咁大壓力

我滴酒不沾係咪唔正常

但係你啲朋友都唔飲?

飲呀，不過我唔會飲

摸酒杯底傾男人o野既感覺係一流

第一次就飲玉冰燒

上左大專之後有次班會活動bbq，朋友拎左枝酒出嚟，我貪得意飲左幾啖之後就...

果陣失戀，同個朋友玩命一人飲左半枝就收左皮

就貓左

每次出黎食飯都一定去海旁飲酒
仲可以不斷試新酒 成班人一齊提升左酒量
同埋平時真係好撚大壓力

眾人皆醉唯你獨醒
點解唔想試下

我都唔知點解，往後會唔會飲唔知
所以啲朋友飲醉我好大鑊

你幾大先 中學既話咁你畢左業應該會飲啦

就19，畢咗業年幾，身邊朋友10有9個都飲，佢地都有問點解唔飲，但我答唔到

十幾歲就開始識欣賞酒
因為平時份人有啲拘緊
飲完酒之後個人會放開啲
所以我平時都有keep住飲
尤其大壓力果時

因為鍾意飲到wingwing地好high果種感覺

損友

覺得酒係我最好既朋友
但真係好撚肥，唔可以飲太多

識左一班巴打之後成日飲
其實係人大左搵唔到方法減壓

唔教佢飲點tum佢扑野阿

教左佢之後，係第二個男人同佢扑野

好過食煙

我明，有排成日飲，飲到個肚好大

個人好多野都無咁在意

但係巴打唔好咁依賴好

由細成日跟班叔父飲 細個成日比佢地偷餵酒
茅台 燒酒 白酒 乜酒都飲過 依家介緊酒 得閒飲下紅酒保健咁

醉醉地個感覺好正

點解咁都有人負皮

聽得出巴打有翻咁上下年紀

但係酒醒果陣又係翻黎呢個現實

酒真係好撚難飲

好鬼苦

我飲左幾啖就紅都面曬

頭wingwing 好撚辛苦

我要開心

飲可樂唔好

由要保護女朋友開始

唔鍾意飲

第一次飲飲到10幾罐都幾勁
仲要打邊爐好易飽到嘔

想飲凍野又唔想飲甜野

大學去日本exchange
幾乎任何地方都可以飲酒放題
慢慢就開始鍾意試唔同酒

最愛梅酒

啤酒其實好甜

梅酒正啊，屋企都有釀開，好好飲又甜又唔會苦 凍飲一流

佢飲酒多過打邊爐

呢樣真，幫女仔頂酒真係必備技能

中二初戀失戀。。
覺得失戀就要飲
飲飲下開始唔只淨係飲啤酒
鐘意買唔同嘅酒番屋企同屋企人share

我會成日買好多唔同嘅酒溝黎飲
Apple cider 檸檬ice 再溝red bull
飲完幾分已經開始Fing 個感覺真係一流

廿歲仔
成日飲到胃痛 所以先介

住hall 覺得成大班人飲酒好好玩
就鍾意左 大時大節都出黎飲
但係最近一年 飲酒+通頂 令到身體差左好撚多
每次一咁做 就爆曬瘡 又病咁

所以冇再同班fd去 唉身體同朋友 點都有個決擇

唯有得d健康活動 先再出黎 但係人大左 又愈黎愈少

飲到胃痛會唔會有病啊，睇下醫生好啵

同我一樣

唔知點解我最唔鐘意溝red bull

一個月一次半次就比自己放縱下啦……
但係身體真係好緊要，一出就一定要飲

一大班人一齊飲真係好撚正 可惜我班fd得幾個會飲
果排有感情問題每晚都落海旁2/3L咁隊

安he些爺

屋企人有好多舊酒
martell hennessy remy martin camus個啲
平時一齊食飯都會開枝一齊飲
中學個試左啖之後就keep住飲
但其他酒都麻麻地
好似啤酒咁會嫌佢太淡
所以依家都淨係間中飲下個堆

半年前番西餐廳經理調咗杯bloody mary俾我試開始
哩半年開心唔開心，有冇壓力都喪飲 蒲到試過差啲俾人執屍
好鍾意飲cocktail,烈酒
飲到面紅耳赤wing wing地，乜都唔駛理個感覺真係好爽
但一個月前同好朋友炒完飲咗鑊甘之後就未飲過

份工好危險，做到成身痛
靠酒先頂到今日

ching返咩咁激烈

保暖

冇鍾意但好多時幾個朋友一齊就會飲/猜下枚 因為冇野好玩

唔開心 又懶得同人講 飲到wing 個陣好似咩都唔記得唔洗理
或者失眠囉